點解乘早機要忍耐著呵欠

乜陳奕迅唔瞓覺架咩

唔夠訓啊

早啲訓咪得

個呵久打出嚟有咩問題

水點蒸發變做白雲？

呵欠同唔夠訓係唔關事
原因係氧氣唔夠

點解買了球鞋 之後先可以 再買玩具

有太陽曬

因為人大個左會鍾意球鞋多過玩具

點解黃金廣場外分手 要晌時代門外再聚

首先黃金廣場係邊?

掉轉左喎

我自己係咁喎

深水埗黃金商場？

同條女去買game/砌機咁毒

點解尚有些仗會全力亦打不上？

所以咪分手
要去返times square 買名牌先撞得返

你真係好撚叻

點解殺不死你要醫好你

銅鑼灣嗰個呀
食完放題就出事

星期四係咪apply新工呀

驚比人發現後會比人拉

呵你老母欠，大陸仔
香港叫打乞痴

假腸得幾好笑

買了球鞋再買玩具
無話要先買球鞋之後先可以買玩具